
\newcolumntype{P}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}
\begin{table}[h!]
  \centering
  \small
  \def\arraystretch{1.5}
  \begin{tabular}{P{0.4\linewidth}M{0.2\linewidth}M{0.15\linewidth}M{0.15\linewidth}}
    \toprule
      \textbf{Tareas de alto nivel} & \textbf{Tareas} & \textbf{Estimación TALLAS} & \textbf{Estimación MOSCOW} \\
    \midrule
    
     \multirow{2}{*}{\parbox{0.5cm}}{Creación y edición de un paquete de protocolo}   & Creación y edición de un paquete de protocolo & M & M \\
      
       & Ayuda al usuario  & S & S \\
       \hline
      
      \multirow{2}{*}{Envío de un paquete de protocolo }   & Envío de un paquete de protocolo  & M & M \\
      & Detección de errores en el envío & M & S \\
      \hline
      Creación de un payload & Creación de un payload & M & M\\
      \hline
     Recogida y visualización del tráfico enviado & Recogida y visualización del tráfico enviado & M & M\\
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{Tareas del proyecto }
\label{Tabla.TablaMOSCOW}
\end{table}






